［細思極恐］有冇人已經覺得畜龍 其實全部都係公安同武警

我一早已經覺得係 雲海個fb更加出左個post講
我覺得呢件事基本上唔需要f唔fc
因為831打人個班就係畜龍 入哂車廂咁打法
佢地成班似係唔受控制
仲要咁重手下下打頭 睇直播係唔小人爆頭
講緊既佢地全部係市民look 冇裝
我自己覺得香港人冷血極都有限啦
係大陸人先可能唔當我地係人咁打
雖然我都覺得強姦單野要fc 無當時人出黎都唔信
但如果真係有大量大陸人落左黎佢地咁做都唔出奇
加上最近有唔小自殺案 疑點重重
831有畜龍唔小心打死人真係吾意外
前線要更加小心 特別係女義士

成件事自己思考下可能性有幾大
以上都係個人觀點 我唔係帶風同恐慌

但香港人要團結係真 外國人幫唔到幾多
警察應該會越來越多人 直至成件事完

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

鄧竟成個仔咪速龍 同市民互屌得最多就係佢地 點會係支那人

你知 我知 單眼佬都知
但係可以點做
以前細個返廣州,啲親戚講過
好多公安都係孤兒院出黎
一早比人洗哂腦加上無父無母
基本上點鬧點勸都係嘥氣
暴戾冇血性,賤命一條

同速蟲開拖吧！反正被捉到都死，不如拼死一博

又洗白
老豆搵仔咪起左幾隻香港人囉
想點

正解
d香港話唔知幾正宗

下 但真係有好多片都睇到個畜龍講普遍話wo

咁只係證明左係有
而唔係「全部」

依家個個包到實一實老豆搵仔鬼起到咩

下？我唔知你幾時開始睇個channel啦，咪起左有香港人囉
你篇文個point 係有 day one 已經係大陸人喎？

咁而家除左道聽途說，有咩證據證明全部係大陸人呢
如果無，我地喺度拗黎有咩野意思呢

唔想徙時間傾一d無辦法fc 既野，要工作了，sorry

之前講普通話果D, 多數是綠衣防暴

其實派武警/公安 混入綠衣防暴先係最合理
因為綠衣防暴 是由PTU, EU 組成, 兩千幾人. 各區都有
混入武警,.公安都難發現

反而 速龍由飛虎, 機場特警組成, 得果 百幾人, 好容易被人發覺

如果真係有 武警/公安混入速龍, 咁家陣速龍人數 應該仲多過綠衣防暴先係.........